其實係飛機上面瀨屎係咪無敵

係長途機，一上機就瀨，睇你班仆街可以點避
聞住我D屎食飯啦😂

飛機上有人嘔
下班果個都唔知點坐

嘔都話可以清潔，加上即時影響唔到好多人
但屎味就一定散唔走

係 下次試下講個結果比我知